揸架車出去揼雨

停係露天停車場
自己一支公
聽住啲雨係咁敲個車頂
望住啲雨點滴係玻璃度

真係好正

閲

藉著雨點打飛機

酸雨，不了

同好
落雨果陣係車入面特別好feel

又要著engine著冷氣 地球先生生病了

好有安全感

NZE121 豪華版....

冷雨夜我不想歸家

小心焗親

有雨唔酸架咩

睇風向，雨雲喺邊度形成，夏天狂風暴雨，東南方向嚟嘅雨會乾淨啲啲
而家呢啲屬於峰面雨，北方冷空氣南下撞到本身潮濕氣候而落嘅雨，又唔算大風，毛毛雨，最污穢

Sorry 更正而家唔算峰面雨，低壓槽，不過都係吸咗西面北面嘅空氣，總之污糟，望下個天咩色就知

我咬住你個Lin

最鐘意落雨睇住外邊班友要避雨